(認真問）讀心理學有無出路？

對心理學幾有興趣，想報黎讀，但係聽人話讀完無咩出路，到底係咪真

讀到master 就有

屌，我諗住讀個高級文憑心理學咋

讀pt?

full time

High dip 就讀啲揾到食果啲啦，學咩大學生走去讀咁學術嘅科

咁巴打有無咩建議比我？我到而家都唔知讀咩科好

大把出路

我識幾個讀心理，做侍應，看更，sales 同保險

你想入邊行？

ive 就工程
但要有數底
同埋我身邊有朋友讀ive 工程讀到quit

如果唔係理科撚，可係含撚架啦

Nursing都得既

冇大學學位入去同清潔冇咩分別
當然登記護士收入到不錯

工程我讀唔掂 中學出名理科差，讀it電腦又唔夠熟手，仲有無建議

唔想讀nursing，太多女，得幾條仔好辛苦

絲打？到時揾到錢咪叫鴨

不過中資銀行會請中六畢業冇HD啲人

一個做緊cal center 一個做緊AML

不過呢啲一世冇得升

唔係，我仔黎 覺得讀書同太多女同一班好辛苦，多是非，又唔識同女仔傾計做朋友

屌，仲正過啦

好多護士識唔到仔，月入三四萬

傳聞話廣告業幾鍾意請有心理底的人

社工/mental nursing 實際d
asso hi dip 千祈唔好讀非專業科
浪費時間金錢

Agger

mental nursing 上年開始爆啦wor

有冇睇逃恥呀？

係啊